有冇人而家仲用緊昔日Sony Ericsson手機？

出街好似仲見到

當年有部摺機，到而家都仲好想擁有

有時仲見到D女人用arc s

開唔返